打呢個電話有得同警嫂3p

好似話去呢個地址或者打呢個電話就有得同警嫂3p

油塘高翔苑高靜閣3605室
90994826

諗起就興奮 手快有手慢冇

利申:聽人講

搞乜鳩